深水埗定港島東？？？

如題
或者why not both

推

why not both
都預咗中途要轉場

push

港島東

危險就更需要多人去驅散白色恐怖

呼籲唔敢打黑警，但敢打爛仔既人(我)

敵不動我不動
敵一動就打到佢訓係度

雖然對政權無直接既威脅
但可增加中共吹雞既難度
本身可能收1300,
見到香港人有還拖能力時自然會縮／要叫更高價錢
要增大中共維穩成本同難度

如果今次我地龜縮，下次佢地依然會吹雞落來，
要撤底狠狠地打一次，令佢地有所畏懼
同時可增大我地既士氣

利申：因工作關係之前一直只遊行無上過前線廢中既我，都要準備買gear上前線，不能畏懼黑勢力！
打死罷就！！！

811北角見

勁推推推推推推推推推三千次

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

屌 而家係要抵抗白色恐怖啊 香港係我屋企，我鍾意行去邊點樣行係我自由，點解要因為有班大陸佬話落黎，我要避之則吉啊？！
咁今次避到，咁下次呢？！